警：大學非「罪犯避風塘」 段崇智籲警冷靜

警察公共關係科高級警司江永祥昨在記者會上回應警員進入院校，表示大學並非「罪犯避風塘」，當時警員只是執行任務。警方聲明指出，會繼續與各院校保持緊密溝通，務求各方合作，維持香港治安。

理大：對校園衝突極度遺憾
理大對昨在校園發生的衝突表示極度遺憾；警方因追截堵路者而進入校園，示威者於校園內大肆破壞及縱火，校方強烈譴責暴力行為，並保留追究責任的權利。

中大昨晚發表聲明稱，昨早接報有警員進入「二號橋」，保安處人員隨即向警方了解，校長段崇智曾透過政府聯絡警方負責人，呼籲警方冷靜克制，而大學職員亦努力勸喻同學離開現場；大學亦曾派出保安處代表及學生事務處代表，分別與警方及學生溝通。聲明指出，5名中大學生被捕，大學已即時聯絡律師提供協助，受傷的同學亦有醫療支援。

港大5生被捕 張翔函警關注
港大校長張翔向師生發信稱昨共有5名學生被捕，已去信警務處長表達關注，並要求警方保障被捕學生權利。他表示，明白近日氣氛緊張，亦對有示威者傷亡感遺憾，呼籲大學成員保持冷靜，以人身安全為首位。

滕錦光

段崇智依家先出嚟 冇撚野呀話

屌你Poly唔撚去死？

唔係你想佢衝前線？

屌
尋日唔見你上橋頭開咪叫冷靜
段狗

香港都唔係恐怖分子嘅溫床
懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

江蛇無講錯 大學唔係罪犯既避風塘
狗隊先係

大陸人，中共黨員

佢算走得前啦
要鬧都唔係鬧佢

Popo想令學生返學校守城而減少影響其他地方
唔洗理學校硬件，佢地拆唔到學校
唔好因為守城而自己走哂入學校
可以的話出去中環
好多鬼佬/OL等緊你地

根本佢就要係前線靜坐

係 呢個已經connected 咗

收皮啦段狗 尋日唔見你?

Totally agger

毅進仔有膽咪打鳩佢囉

尋晚出左啦

咪就係，埋大發聲明連校長名都唔敢用

大學保安部高層又好 低級又好
好多退休popo

黑警正正就係香港最大嘅犯罪集團

仲要淨係鬧學生

屌警算係咁

連登仔唔可以要求段崇智擔床褥食子彈，陳日君買軍火宣布香港獨立，林泳淘喺械劫東張西望直播綁架私刑袁志偉

有時真係做唔到

警署非罪犯避風塘

林鄭都話香港都係逃犯天堂啦屌

滕曬雞

然而郭位

城大強烈譴責入侵及破壞校園

對於昨晚（11月11日）有大批身份不明的蒙面人士，衝擊鄭翼之樓（行政大樓），毀壞該大樓的玻璃和大門、又擅自闖入校長辦公室大肆破壞，大學予以強烈譴責。有關行為亦已觸犯法律。基於安全考慮，大學已就事件報警。

大學一向以教職員及學生的安全為重，致力為大學社群提供安全的學習和工作環境。我們支持和平、理性和非暴力的討論，絕不容忍任何形式的暴力行為和言語暴力。我們亦留意到有自稱為城大學生組織的記者，參與進入校長辦公室及全程拍攝有關違法行為，但未有採取任何行動制止。校方會調查並保留追究權利。

教職員及學生如需協助或發現特別狀況，請透過學務長崔永康教授及學生發展處團隊與應變小組聯絡（電郵：enquiry.eru@cityu.edu.hk）。應變小組會繼續直接與教職員和學生溝通及轉介相關部門以提供適切的支援。教職員及學生如遇上突發情況需要支援，亦可致電24小時緊急服務熱線：3442 8888。

緊急事故應變小組
2019年11月12日

警署強姦點計？

班強姦犯終於可以一嘗進入大學校園既滋味

咁多間校長比起上黎 佢算係咁啦

大學非罪犯避風塘，警署先係

中午快閃中環尖沙咀

屌啦
你望下人地史維
一早表態要黑警交代
星期一主動罷課
段狗上次出左篇長文之後就繼續閉關練六脈神劍

喂咁講真如果同蔡元培比佢真係垃圾一件咋喎

一個好校長都無 全部都係共賊既傳話筒

攞蔡元倍比有乜可能
佢無處分班圍佢既學生仲要幫學生都算係咁啦
另外8大校長。。。

起碼佢都叫警察冷靜
其他校長係屌學生

佢做左好多架啦
已收貨

屎維叫人成立獨委會之後都潛左好耐啦

中大校長好似係咁多個校長入邊最幫學生哥個，我有無記錯？其他好似無咩發過聲明

屌佢老母

無罪犯緊係非「罪犯避風塘」
搞笑

你係咪要佢揸旗企前線喊光復香港 時代革命

郭位 唔見埋啦

滕錦光係咪死撚咗？

Poly依啲校長 簡直要掉入垃圾桶

今時今日嘅前線黑警惡撚過甴近平
一句唔讀書搞搞震就射鳩佢啦

你up得出個罪犯名同咩地方咪比你入去囉，美國領事館你敢唔敢入呀垃圾

巴打講得好好笑

其實啱嘅 各有各做囉
段生又冇軍隊 幫得幾多吖
肯出聲已經好好

校長你企出嚟保護學生啦

多謝校長

係 中大個堆前線手足都想 佢理應要一早企出嚟

唔完美
但幾個之中段崇智講野算正常

追究記者責任

大學範圍豈容警甴亂來

做狗並非犯罪避風塘

望下郭位 sorry 望佢唔到

史維之前屌學生搞事屌到仆街
死左個科大生如果唔係其他學生逼佢表態,
我諗條撚樣出個聲明就算撚數

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

而家大學校長全部變晒大陸狗咁既！

理大垃撚圾

屌佢老母
作為埋土校友好撚丟架

咁你咪自己整條大學送中條例囉

ppp

明明係popo想入黎先用火障，咪倒果為因

又變番段狗

孫中山曾經將香港當成罪犯避風塘

林泳淘喺械劫東張西望直播綁架私刑袁志偉

條大陸閪蟑翔廢閪到極點。

根本就賣學生
條友誠信=0

你想佢上前線出六脈神劍？

正正就係要一擋百

一直關注事件

吓 都算幫到盡啦
佢上面全部奶共
依家噉佢都週身蟻

個畫面

中大昨晚發表聲明稱，昨早接報有警員進入「二號橋」，保安處人員隨即向警方了解，校長段崇智曾透過政府聯絡警方負責人，呼籲警方冷靜克制

尋日已經出聲,冇出黎講啫

同意
真係已經幫到盡

佢上面全部奶共

屌你老母仆街city

守護學生同校園係校長最基本責任

段皇爺唔撈 —》 火燒趙家樓

Poly滕狗真係垃撚圾，縮頭烏龜，屌佢老母

收皮啦 叫段爺拎gear上前線掉火樽好冇？

段狗

屌錢大康先都未到段爺啦on9

poly個段有d似cctvb

收皮啦poly校長 無人識你呀

以犯罪率嚟睇，「罪犯避風塘」點睇都係各區警署

滕狗食撚屎

屌

真

已經好過其他校長
唔完美，可接受，但需要改進

滕狗食屎大

多謝校長 我明白要深思熟慮先講野 所以遲左
利申: 非暴大

輪姦嘅時候都係執行緊職務?

屌 埋大真係好撚仆街

埋大校長真係BYE BYE

佢係要比學生企得更前
如果狗連佢都射
就睇佢造化

早10年8年班退休狗為左2餐
將成個系統改晒
大學為左有更好既警察溝通請有做過狗既保安或公司
之後警狗知道係油水
叫政府改埋發牌制度
變成而家軍政府

第一日見連登仔咩

早少少出聲尋日中大唔洗變戰場啦

張翔

家陣好似警暑先係罪犯天堂喎！黑警強姦，放火，殺人都冇事

睇吓城大

分化撚收皮

屌你老母poly執柒左佢啦

依家恐怖分子主動發動校園槍擊 個個都好似食花生咁

同埋大一齊攪炒啦

痴線 佢算係咁啦

屌你老母，代代校長都係咁撚柒

全港最大嘅罪犯避風港喺軍器廠街喎

你真係唔撚知足

佢出嚟係交人比黑警

狗屋亦非狗狗避罪天堂

段爸

Poly好慘

廢撚到食屎

催狂魔入霍格華滋

郭位深潛一千米啦

平時都算啦，而家攻入中大呀，身為校長唔企前線保護校園？

AV嚟

成個香港本身就係罪犯避風塘啦
唔係做咩要送中

有朋友既朋友系紅隧行政大樓做,佢話入面有好多狗同狗車(最小5,6架) 駐守, 企系到吾知做乜鳩。 所以手足小心, 吾好搞紅隧住

其實紅磚校方都真係紅咗好耐，以年計個隻，唔好再幻想紅磚有校長，係冇架

有個咁嘅校長好醜

至少三萬幾罪犯管治緊香港

收皮喇 其他幾間死撚左去邊

副校長起碼有返過黎

點解係要同差既比？

cu>hku>>>poly

香港黑警想拉哂全香港大學生
64翻版

佢目的係要你出唔到去, 唔係要拉得多人

爬下文先屌唔該你

吞槍呀咁撚多廢話

屎遺都叫好，弱智

佢算ok啦 睇下ZHANG XIANG

啲狗一定開槍

警署先係罪惡源頭

唔明啲外校人點解咁撐段狗
你將個標準無限放低
佢係走得前架
問題係佢係我地校長 佢有責任保護我地
我唔要求佢行前線 唔要求佢靜坐
淨係要求佢保護好校園同學生
公開要求警員離開 唔係就咁打個電話
咁簡單都做唔到 點解唔屌得